D 獌真係好撚肉酸

當初 摩佬教又J 又DADDY 前 DADDY 後.
你班仆街, 教得差就屌人老母,又狗又剩.
真係咩球會就有咩球迷.

D 獌死撚哂呀

唔通教得差都拜咩on9

要等下星期贏波先出翻狗洞

作客卡迪夫城，會唔會輸埋嫁？